阿迪達：我們每週表現都強於對手 卻贏不了球

阿仙奴1比2負於愛華頓，糟糕的形勢還在繼續，阿迪達卻表示，球隊的場上表現比對手好，而且每一週都是如此。

「我們創造的機會肯定比愛華頓多，我們失了個烏龍，自由球失分了，我們曾經練過這些，但顯然對手這方面很出色。當我們創造出機會時，重要的是最後一傳、最後一次帶球、最後的射門，我們需要的是一點運氣，我們擊中了橫樑。」

「上週我們輸給般尼，沒有讓對手射正一次門框範圍，過去幾週我們輸波，我們的表現都比對手好，但這就是足球，這常會發生。」

「我們每週的表現都比對手好，但卻不能贏波，因此我們必須意識到問題。這樣輸波，球員們真的很失望，我們來這裡，本來完全有信心扭轉局面，球隊的努力、激情和專注都沒有問題。」

「我不想為自己感到遺憾，這就是現實，這就是我們必須迎接的挑戰。」

如今阿仙奴積14分排在英超第15名，距離護級區只有4分差距，別忘了，積10分的般尼比阿仙奴還少賽兩輪。

過去7輪英超，阿仙奴5負2平，沒有取得任何一場勝利。更讓槍迷難受的是，阿仙奴的下輪英超對手是車路士，以兵工廠如今的狀態，恐怕依舊凶多吉少。

係囉係囉
真係慘慘豬啦
食屎啦瀨共達

贏唔到你踢到識飛都冇用啦

想睇共產奴降級

啲對白有啲似摩佬

幾時死呀你
Dllm

似光頭佬多d

通常一個人最大的問題
就係唔知自己有問題

落一落英冠反省下先 奶共唔會改善成績

阿記管理層 又柒下柒
阿迪達都未正式教過波 就搵佢返黎
應該搵安76 依d 執返正常隊波先

依家搞到要護級

阿迪達都算近年名宿變教練最撚差
所以話雲爺爺真係有料，庶渣價錢年年頭4

邊隊on target仲差過佢地，叫佢地拿拿臨中多兩腳籠啦

達子是無辜的。

人大釋法比阿仙奴奪冠啦

摩佬威過

777

維尼揀聽話既777

阿迪達係名宿???
憑咩

有踢過曉飛咩？😂😂
基本上阿除左12 碼同烏龍
你睇佢D 沒係唔會覺得運動戰佢有機會入波

如果摩佬排第15
一早畀人炒咗

因為奧燒事件大家玩野吧

每週踢到垃圾嘅表現強過對手？
定係
每週奶共嘅表現強過對手？

呢隊咁既波 唔玩野咪都係排緊8，9名咁上下

成皇敗寇
贏就強
輸就弱
講係無用

成隊阿妓去中超踢算吧啦

The best team alwaya lost

阿記高層會嫌76人工太高

會嫌任何正常教練爭勝心太重成日r錢買人唔聽話

阿森纳

共產奴

果陣個個覺得佢係新哥狗

落到二十則係佢表現最勁

恭喜阿仙奴獲得英甲冠軍！！！！！

廢就廢啦瀨乜撚

隊波都未搞得掂就走去學人奶共批鬥

關撚事 注册換下人都唔肯邊個責任

到時降班 咪蝕仲多
就係都唔係 搵個冇經驗教big6下話

明明三個月前個個吹奏到話佢新哥狗

咁都講得出口

係撚名宿咩
拎過d咩主要錦標呀？

足總杯

達子係馬謖帶兵個段

馬謖用兵——言過其實
幾時雲爺爺揮淚斬馬謖——顧全大局

arteta名佢老母
普通料

抵啦

照你邏輯 - 無冠軍無名宿
除左爭標分子，係咪唔會有球隊出現名宿

謝君子夠無英超

要做到樣樣包尾都真係唔簡單 勁

嗰陣吹到哥狗冇咗佢唔識教波

厚面皮到

一個人滅亡前嘅徵兆係連自己都呃埋

名宿個名係點解呀
點都要有d表現啦屌你老母
你不如是但up個無拎過冠軍既名宿出黎？

有歐聯

之前愛美麗D波咪又係咁上下
關教練咩事

佢地仲活在爺爺年代

真

有世紀一跣

轉檔中超

DQ哂前面咁多隊

唔好玩啦愛蛇果時係防守問題多D
進攻正常好多, 邊似而家下下9981斬

搞鳩奧斯爾，抵鳩死吖

咁我覺得阿迪達真係唔撚算
係就係做過隊長
但一黎完全冇achieve過啲咩
二黎佢做球員個陣都好撚廢

佢去阿嗰陣都高峰已過啦
最勁係愛華頓嗰期

阿仙奴自從享利法比之後啲隊長都係得啖笑
華美倫 梅迪薩卡 薩卡 美羊 浩鼎

最正路已經係哥斯尼

拿鐵斯都唔算修咸頓名宿

咁即係中下游球隊唔可以有名宿？

孫繼海 - 曼城名宿
Mark Noble - 韋斯咸名宿

就咁諗呢2個點都算呱

佢都算名宿？阿狗唔夠名宿用問我地曼城借住先囉

孫狗都算名宿？

入埋名人堂 你話算唔算

肥普呢刻係首選？

唔好痴線啦 普爸點可以教妓

同市？但都過左咁耐，唔係直接過

雲加教熱刺 普爸教妓
冇可能囉

而家咪只係識得拎足總杯

所有排名高過愛支奴嘅都犯咗国安法，拉得

車二期落到17先比人炒

不是強隊會贏
而是贏了的才是強隊

根本中型班，贏下飛機杯班馬撚以為自己隊波爭冠料

比人撳撚住黎打wo...

排16唔係17

帶咗16場輸9場 12月17日被炒

我周周都有睇 你表現點強過對撐

haha

haha

ho ball

我屌你老母
我教都冇咁差啦

叫雲爸爸番黎
至少入到歐聯

而家再對拜仁 相信20比0都有可能

睇完暴龍哥, 原來仲有阿狗覺得廢係因為唔駛錢

挽留

Net spend季季都好高

手術成功但手術失敗

跟左哥狗幾年 竟然學哂摩狗d衰野 咩玩法

Last 5 season講緊全歐洲排第6

咪係

反雲黨仲話因為求變先唔要雲爺爺

心諗關雲爺爺咩事

上面唔比錢佢，佢又可以做咩

一堆幻幻陣容就年年有前四

睇下雲爺爺走左之後有無前四過

咁公道講句
越黎越多黑馬堀起
好難前4到

睇下雲爺爺後期有錢但連續兩季都無前4

迪馬蹄路都半季拎歐聯足總啦，之後咪又係露底，隻迖狗分分鐘係迪馬二世冇料依家露哂底，仲吹撚到佢天降神將咁

仲未有炒佢既消息？

阿記管理層成日慳錢搵埋d 二三線既黎教，做成既破壞遠大過駛多果筆錢

排除固有既同市敵對球會思維，請肥普再加亨利做助教穩住個更耳室，先有資格重新開始

再請個2打6黎教，冇意思

再炒就搵大Sam果啲 牙迷好難接受

大sam

阿記既光輝歲月固然長，比提，柏金，亨利再加雲爺，但沉淪既時期都好長有d估佢唔到

如果真係換大SAM
仲慘過利記十年前炒肥賓換學神

雲爺其實好撚勁，
歐聯由2004年取消第二階段分組賽改為16強主客淘汰賽，
廠就連續14年做到歐聯16強。

改左制之後，兩曼，車利都試過小組第三跌落歐霸組，
係阿記先守得住十幾年。

佢地好似有諗過請摩狗

但入8強呢?

其實根本你肯駛錢都冇用，邊個有料嘅球員會貪錢嚟同你護級

西布朗請咗啦

錫菲聯都係咁講

你肯排除固有思維，人哋未必肯，分分鐘肥普要執屎不特止仲要搞衰自己係熱刺嘅地位

唔係同市咁簡單 熱同阿係死敵

Big chance created 錫菲聯仲多過阿妓

咪係，正如高普過檔曼聯一樣喎

講野同摩狗咁似，但係摩狗排前4

唔好咁睇得起阿記啦，同spurs都唔同水平已經

仲當人假想敵

你以為阿記唔揀76
係安76唔揀阿記呀
安76離遠都聞到阿仙奴陣柒味

兩隊有歷史恩怨唔係競爭對手咁簡單，或者我用獌聯同列斯會更貼切

公開屌球員，趕球員離隊，開大會捉鬼

一諗都諗起佢